邊個話breaking bad 唔係神劇同我入黎

個故好慢喎，有冇得刺激啲

後期會再刺激d
睇上癮